荃灣廣場美心mX 真係係良心 飯堂

琴日外賣係咁嘅樣

琴日投訴完，今日即刻唔同晒

你個腦生蟲定塞住左啊，琴日外賣同投訴有咩關係？琴日外賣同今日堂食又有咩問題？

MX 嘅凍奶茶屌打大家樂大快活

外賣不嬲少同頹